[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 檢察官內傳 討論區1

介紹返

JTBC出品月火連續劇
劇名검사내전（韓文漢字：檢事內傳）
韓文中嘅내전可以譯做「內傳」同「內戰」都得
呢套劇嚟講其實應該譯做「內傳」先啱

另外
其中一套同時段競爭作品係SBS出品嘅浪漫醫生金師傅2（Viu啱啱喺電視到播完）

收視

係內戰

留名

我喺#1 解釋咗點解

嘩mk大文豪?

一嚟就金師父把聲

小妹眼殘

通常叫小妹嘅都

懷念

禁止釣魚

你係南海區域非法捕魚，已經觸犯宇宙級國安法

屌 on9

有棍絲

順時針

doj知法犯法

順時針個老公？

屌你游水

我嘅信念:
網絡世界冇女人

游水

大波會唔告

遊水咁拼命

去英國養傷養返一頭半個月再經平壤返首爾

好過柒

話說韓國檢察官權力好大
大到連黑警都係佢地指揮

咁都過到骨

無錯，黑警做野既必要文件都係佢地發出

世界真細小小小~

娜下地方咁上下

比人拉咩屌

坐警車番去

頭先碌好耐唔見有仲自己開咗添 柒左

咁啱嗰邊依家因為司法改革鬧到好大
呢套嘢幾應景

當著同事面落警車

原來廳長

依套係搞笑嘅？

佢邊真係早應該改

唔怪得知要游水

連仆三次

存在感

無咗浪漫醫生真係好空虛

等月尾睇夫妻的世界

唔知之後會唔會播埋李準基文彩元果套呢

高層震怒

擺明想煮死佢

犯罪心理？

攬炒

想踢爆埋佢

viu有買惡之花咩 我唔見黃viu有喎

呢套播過啦
講李準基做殺人犯文彩元做警察既新劇（定都唔算新)

WTF
食生蟹

cls

醬油蟹都係生

廳長

對腳冇毛

咁算高定低？

遲到

應該講緊惡之花 但viu好似冇買到

好似幾好睇

唔高唔低 正常

未開庭先休庭

幾鍾意呢種風格

得10幾萬

計數

輕鬆

算賭博成癮喇

cls
咁即係中完10萬
用20萬買六合彩

張曼玉

花樣年華

做乜撚

好彩係個阿姨啫

個個先係張曼玉

聽落似詐騙集團啲電話

做鴨咁

屌，呢套好似幾撚好笑咁

好多廣告

活士流通大佬？

搵靈異街啦

不安

配音

上身

屌

多重人格定扮？

黑人問號 鬼片嚟

好撚邪呀屌

要搵七仙羽師父

好笑

到到都係墳場

笑片變鬼片

間間學校以前都係亂葬崗

係

係咪監獄醫生吳女士條仔

殷率檢查官

唔係

個樣好似

幽默寫實風

屌認識的哥哥

On9

我對呢種冇抵抗力

大叔的愛2

呢套嘢好撚cult

屌 又放2000做半個鐘

好撚好笑喎

伸懶腰伸到甩骹

屌原來傾食乜

全員扮工

冤家路窄

如花咩

支廳長

激進微信之能事

膠味濃

呢套劇咩事

咁快完

睇左最尾幾分鐘同紅色高爭鞋
依套鬼片黎？

膠片嚟
cult到仆街

呢套膠嘢有啲意思

幾好笑

惡之花俾CCTVB買咗

埋位

旅行宣傳片

劇中嘅「振永市（진영시）」現實中係慶尚南道統營市

間野餐廳好似節目見過

夫妻的世界個沈恩宇？

統營咁應該係節目果間了

咁樣塞道符俾人

失敗左

笑死

google完，幾乎最南端

失(單)戀

得13萬人左右，好少人

老細好橋喎

個神棍個feel有啲似林敏聰

講起林敏驄就諗起
1+1你知唔知等於幾多？

突然諗起個神棍是金師傅入面報恩車恩彩果個黑社會

算唔算畀人燉冬菇

屌, 可惜

女主角同男主角唔啱啞？

岩先個infographic好似兒童節目

硬係覺得條女好似關寶慧

復仇者

坐都論資排輩

個樣呆到

三個男人圍埋八卦

短頭髮女檢察官係年資最長？佢係第四十幾期

增慶

咁表達

86.5歲

到底套野想點

無咗李聖經好空虛

男主真係好失敗

DOJ疏忽職守

我都冇認真睇依家個套

有鄭麗媛

原來係曾經既target

呢套嘢除咗食就係食

差唔多40歲

夠鐘睇stephy

頂你個肺成班喺度食花生

好悶下

開波

我都係留名等睇力圖

係。。。

小圈子

一個月3000萬圜？

揼咗道符

你會揀50年單身定臨老入花叢

50年都單身嘅人

又食飯
唔講以為睇緊一起吃飯吧

呢套好睇

mean到

係唔係成套戲有一半都係講食飯

應該係講公務員的日常

黃子華

一起宣誓吧

一起吃飯吧(公務員版)

蜘蛛俠？撐唔撐BLM先？

spiderman~spiderman~

He is just a friendly neighborhood spiderman

donald trump做咗美國總統後既政府公務員就係咁
大家都好憎啲真係做野又手快既人

：你知唔知自己衰乜？
：你衰做嘢太有效率啊！

成班食花生

屌你成班食花生

Jm9

食花生係世界共識

忍唔到笑

個女人咁仆街

咁樣仲點一齊做野

防止唔會再發生
雙重否定

臭閪
我撐李善雄
就算和解都唔應該咁和

突然覺得檢察官內戰呢個名好好

為民請命吃力不討好

完全係民主黨vs共和黨

講埋啲野真係好dem

賣廣告賣到咁張揚

會唔會睇得自己太高

場內戰

有頭髮既金光奎真係睇唔慣

會唔會最後因恨成愛

完全係菁英左翼vs右翼民粹既例子

原來真係為咗男主角

呢D片尾幾正

韓劇好興整片尾講番個集既小細節

但金師傅2嗰個就cut咗佢

又食飯

無啦啦唱歌

屌我諗起glory glory man united

做乜對住空氣屌人咁頹呀

咁靜嘅

破處

睇嚟好多人棄咗

阿勇

肯定出事

出左LA
個阿婆出事走唔到

仲以為佢個仔謀咗佢間屋

該煨lor

使乜驚喎
遲到係女人嘅權利
遲少少去唔驚喎

一關之後又一關

痴線收工明明可以即刻走，有嘢做就即走啦

關關難過關關過呀

個音樂慘到

變咗做discovery channel

大家姐

壽終正寢咩比喻

前排先喺YOUTUBE睇過

搵唔到疑犯，點知通緝邊個發通緝令？

痴線上司大哂咩，憑咩唔畀下屬走

真係慘
連續兩次溝女失敗

男主角旁白好落力。

頂呢集好正

可以返首爾喇

我無棄到不過食緊飯唔得閒入嚟講野

最正就係呢把旁白聲，好撚正

黎真既

點解唔可以等救護員上樓而要人咩佢落去
連續兩套劇都係咁

又冇咗件肥豬肉lu

車明珠幾大波喎

暈埋

金檢察官都係
空姐冇了

出術

用個鼻聞到白泡知道係做戲

幾好睇喎

今集係咁扭橋嘅

屌你哩個位完

屌咩

屌 好肉酸

R印

cheap到呢……

好撚cheap好撚真實

男主

我都留意到

夠鐘睇bobby搞gay了

想即刻去黃VIU睇下最後個阿婆係點

屌係囉佢係呢個位cut

佢早少少係男主叫停架車個度CUT都好丫

依套好好笑好睇呀~
輕鬆吓幾好~
不過食飯時間上唔到嚟一齊傾

當睇下公務員扮公心態

我鐘意聞書味

不演了

全場呆曬

第二人生好似又係有個犯又要扮嘔泡

最後個救護車冇浪費到

joker

條女成日將男主做假想敵

原來呢套野比金師傅2韓國收視差咁遠

仲要大學時代已經係咁

李檢察官睇嚟有啲來頭。

金師傅真係好勁
兩輯都咁高收視
唔知今年金師傅有冇大賞呢

唔同台當然金師傅2收視本身都極高，一年可能得一，兩套劇有依個成績，有年份可以冇添

阿婆後尾點？

蠔

畀人拉咗喇

唔使你畀錢仲想點呀

朴寶劍

陣間睇返先

硬係覺得餐廳老闆娘是有故事嘅咁，遲d話唔定有面

屌呢套野真係成日開餐

J2而家9半果套收視咪就過金師傅
收視接近50%

一起吃飯吧(檢察官版)

50%咁撚勁

開正佢嗰瓣

上一集個呀婆最後點？
岩岩先返到屋企睇

畀人拉咗

吞洗衣粉被李檢察官踢爆

呢啲長篇劇好似收視高但人氣或者商業價值唔係好高。

成班

愛的迫降

諗起隔離台成日話自己係西九龍重案組

唔知係咪已經拎咗

週末連續劇點同星期六日晚上8點比星期一二晚9點15高係好正常

冇睇成年
最後一套cctvb劇好似係三個女人一個因

^^b

講緊以前都係咁

出事了

兩個真係好襯

我梗係知啦
只係見你講cctvb就諗起我最後睇嘅一套劇
妖巴梗係唔睇共台

大姐姐與小弟弟

2016年金師傅韓石圭係拎SBS大賞
不過今年SBS劇都好勁，年頭有套南宮珉 stove league
年尾依家播緊又有penthouse

12月31日先係金師傅2播個台嘅頒獎禮依家係d其他獎

收視高 但你唔會睇
成100集，都係阿豬媽追多

所以有人話今年SBS大賞係南宮珉同金師傅爭

係李聖經真係好甜

Btw, 你碌後面幾張相睇會發現李聖經平時影相既cool表情都似model行catwalk咁

冇咁大個頭就咪撚戴咁大頂帽啦

按章工作

實務官好型

cctvb凌晨重播果啲都睇得下
上一輯2017年有好評既踩過界，我睇本小姐page share今輯盲既都可以揸車，切合返依家香港盲既偷睇國家機密
依家cctvb仲睇得下既得愛回家大學校園條線

完美示範左耳入右耳出

耳邊風

公墓員之日常啦

不過肯定星期五又會出事

條女好閪好打得

間好似咁高級嘅地方 啲野咁撚頹

嘩呢啲飯局
作為一個連annual dinner都唔想去既人，呢啲飯局你要我去既話不如一槍打死得算

愛回家愈來愈on9
以前我都鐘意 依家

韓版柒婆

唔驚
之前都同過總長去釣魚

好小學雞

果次總長會出賣自己走人先
我就唔會再信佢

跟老世食炸醬先

好似都會有貴野，不過多數人都會叫炸醬/海鮮麵姐

李善雄都可以一齊走 佢唔敢游啫

中間主席位

一齊睇copy咪撚煩

重聽話過我新抱

doj班撚屌就係咁樣玩程序

幫人

放晒私人感情落去

如果個女人真係狐狸精就好玩了

唔知點解我覺得用舊香港既標準佢地全部都犯晒公職人員行為失當同埋防止賄賂條例

鄉下地嘅人情味

我諗起入錯油個篇潮文

唔係有耳機用嚟交流㗎咩

今晚冇彩蛋

夠鐘睇鄺美寶同BL

男主角需要聽見你的聲音個指套
咁就唔洗用口水揭文件傳播支那病毒

咁你一早就唔好搶人哋case嚟做啦

男主幫你仲要不識好人心

乳名叫BB

真係好舊

個個瞓晒留力睇stephy

佢入到屋已經好有問題
係咪有人借刀殺人呀

竟然咁有人性

點解條女咁仆街

琴晚仲好地地㗎喎

無端端就死左

仲諗住佢逍遙法外

雄仔

又冇得去溝女

又溝唔到女

屌真係妖婦
畀我估中咗

有緣無份

男主角應該叫林海峰嚟配音
好match

好撚好笑

j m 9

居然要個外賣阿叔教佢哋做人道理

呢個炸醬麵佬邊個嚟

唔比人賭錢架咩

調查過程

韓國王俊洋

係呀寶

點收到風

你點知的

咁收到風

泡菜嚴禁呀，連喺外國賭都唔得

依家先知韓國全國唔比人賭錢

之前有明星喺外國賭場賭錢俾人篤，都要接受調查

香港都有個王進洋捉人聚賭

但有賭場for遊客

(阿叔賭錢ing)
王:嘩！三條煙頭、同花順二度、同花順尾

睇左咁多韓綜，見過唔少了基本上犯左要潛水2，3年

王進洋真係清泉

一起吃飯吧

你唔俾人地好似車恩尚咁咩

dj

咁要即刻賭返鋪先知

專家

老千

成班扮老seafood

SM

成套劇都鳩

聽日個集好似幾好笑

老實講，我到依家26歲都唔識打麻將
之前返工annual dinner啲同事問我新年去親戚屋企拜年果陣既活動係咪睇書

我都唔識

咁on居 香港我哋好似唔會禁賭錢？ 即係我哋玩鋤大D會唔會犯法

最鍾意呢類膠劇

我都唔識啤牌 麻雀

私人地方好似得

額頭紅曬

打到紅晒

呢條友喺度派二張

張其忠就殺左個老婆

以為家暴

唔識+1

燒鰻魚

咁都撞到

只知韓國海外唔俾賭錢 國內就

仲以為要李檢扮老公

話說依個阿姐唔係識檢察d人嘅咩女主新黎都算，，其餘兩個

笑到gapgap聲

點解唔襯miss chan chan 喺度嗰陣著白金升降機

好好笑

成班睥住佢

個音樂咁歡樂

班檢察官依家身上又冇裝備，可以做咩

full suit 皮鞋去攀山涉水

車檢從此迷上賭錢

仲有
車檢察官唔係明星檢察官成日上電視咩
無人認得佢?

鄉下地方未必有人理

學好需要三年
學壞只要三日

個暗喜樣

大殺四方

hi no time no see
好悶所以棄咗劇 打個招呼

岩先食羊腩煲
遲咗入嚟

車明珠係咪賭上癮？

車檢察官: 嘩！乜呢度唔畀人贏住錢走㗎

唔捨得走

贏到賭場破產

特登輸然後走？

一人破解成個賭場

已經上咗癮

原來是阻人贏錢

賭到傻咗

條女

明珠：我d錢呀.....錢呀

屌上晒癮

賭到上撚左癮 好好笑

品學兼優既有錢女檢察官迷上賭博

真賭徒

段警告

大嬸夠雷氣

永遠都唔知了

介賭熱線

戒賭熱線:1834633

車明珠個樣笑到我痴線

笑完直接跪低

係痴撚線

永遠都唔知自己贏定輸，慘到

比起賺幾多佢更關心輸贏

唔識講嘢個妹

大嬸

係見到警察先走

嘩，賭錢師奶好波呀

配音組

見到死黑警走好正常

不勞而穫都要有錢攞先得㗎

係街頭運動嘅學生
係因為犯罪先走咩
係因為見到差佬先走

車明珠身同感受

班仆街地產商都不勞而獲啦，又唔見你拉

叫你保險跑數咩

邊個嚟

又要讚配音組，實在太貼地啦

應該係佢老豆？

親生老竇？

有冇人知原本其實是點

個師奶檢察官幾靚女

agger

個心一定囉囉攣

師奶❌
人妻⭕️

係用錯字

唔講嘢嘅事務官都係

原本係咁講都好正常
90年代之前既南韓同台灣都係軍政府極權獨裁
的士司機同逆權公民都係出自果個時代背景
所以東亞最撐香港既就係南韓台灣
因為呢個國家既人都經歷過香港人依家經歷緊既野

親生老竇

親生父母

*呢兩個國家

返唔到轉頭啦

發夢都掛住賭

仲介意緊張牌點

發夢都諗住隻牌

發咁嘅夢

退出調查

終於有彩蛋

鄭麗媛
第一套睇佢套戲係金三順
原來成15年前

明明香港已經行左係民主路上，但點解豬豬咁蠢，係都要拉香港返去行獨裁路

一港豬

贏左就億億聲(雖然是韓圜)，頭先咁樣比人斷左，發夢都夢到都好正常分分鐘幾十年想會諗起鋪牌

想問下師兄你邊隻眼見到香港行咗民主路上？
香港97前係英國殖民地，97後「被回歸」支那，名義上係解殖實際上就係由英國殖民地變支那殖民地，香港係97前後從來都不在民主路上，只係帝國邊陲既一個殖民地。
我地必先意識到自己從來都無民主自由人權法治，先可以真正踏上民主共和之路，去為自己爭取自由人權法治。

兩張10 兩張10

個事務官係附身都是做配角，係警署做巡警

起碼比依家好上百倍先啦

屌 講起附身
呢套係我唯一一套追追下忍唔住棄劇嘅韓劇
全劇啲角色死清光咁滯

冚劇鏟

大家準備定心情迎接檢察官

個老竇唔似好人

賄賂

貴姓呀陳生啲friend

I am your father

又要開拖啦

咁都有得權鬥

辦公室政治呀嘛

啲錢真係冇問題？

有人既地方就有權力鬥爭

有個靚女囚犯

有人嘅地方就有江湖
你點避呀

原來係朽屍老豆

個老竇果然係人渣

明珠BB

報狗？
笑話嚟

on9
同啲講有勇氣自殺冇勇氣搵幫手嗰啲柒頭一樣

冚世界D狗都係有牌黑社會嚟㗎啦

好靚女

屌畀人公審

武肺搞到封城下，家暴虐待自殺既問題更嚴重

紀律0訊？

家暴

感情豐富咁去盤問疑犯

做咩冇啦啦比人公審

以你嘅年紀

Let’s judge

刷鞋南
開始仲唔開拖

好波

好上司

九品芝麻官？

部長

抽水

大人你咁講就唔啱啦
佢話曬都係我哋朝廷欽……

一路打一路嗌唔好打la

冇乜機會和好

欽你老母

你唔可以喺公堂之上……

絕食呢招真係要喺民主國家先行得通

唔通阿婆幫人頂罪

好冇面

似係啦

不嬲架啦

二次傷害

幫個仔頂

沉默就係惡行嘅幫兇

香港中立撚

旁觀有罪

重係用緊大牛龜電視機

家暴其實真係對下一代影響好大

仲搞gag

炸雞外賣

講漏左可以叫炸雞

老豆打老母，但個仔大個咗都唔企出嚟反撃
究竟係咩女人會願意嫁俾呢個仔
用個嫁字好父權，應該問，係咩女人會願意同呢個仔結婚

新抱都打埋

呢啲真係不得好死

吓個男主有個仔架啦？

呢套其實真係幾好睇，有笑有喊

睇BL劇了

驚打埋新抱所以殺？

描寫細膩，唔說教

係，都算係寫實
尤其賭徒果part
其實都唔洗真係賭錢，就咁當card game咁玩都好易上癮

車檢

渣男必須死

個仔喺老婆面前都咁

個仔賤到

「走喇走喇」

奶奶=香港人
老爺=支那人

家暴你唔反抗，只會變本加厲

虐待左咁多年

agger
報警根本無濟於事

奶奶！反抗！

反殺得好

李檢察官

jm9
點解個老母咁答

叫佢搵6師算啦

屌你 呢啲人完全唔撚抵幫

想幫阿婆

放水，香港個班就煮死你

李檢察官幫到盡都搞唔掂

好人先會誠實
所以呢單先咁悲哀

個牙婆jm9呀？
贖罪呀？ 屌你 比個老公打撚到咁
仲要坐

垃圾，完全無諗過幫阿媽

但個牙婆應該唔係真係想殺死佢喎

最後刑期個到都幫到盡了

應該咁講，奶奶=中年黃絲
因為佢搞掂咗老爺，又無事出返去之後
就會開始欺壓身抱
身抱=香港本土派年輕人
不過黃絲係唔會認自己係暴徒，仲要否定自由係暴民為大家爭取
所以呢個奶奶絕對唔係香港果啲值得被人鄙視既黃絲

麻木咗，正如阿媽都俾人打到麻木咗。

有冇人已經等緊睇牙傾同stephy

校園欺凌都係
本質係一樣
加害者既權力慾

原來阿媽係睇住佢走

呢套

谷咗幾十年，決心出手嗰下就係想打死佢老公。

坐監都咁好餸

車檢察官阿媽

尋日你唔係咁講

李善雄講咗咁耐 講極都唔化就梗係不了

又賭

又賭錢

屌你又賭

成日犯法

同黑警一樣

原來有個仔

又下一集

鋪靚片冇了

牌

成班花生友

呢team人好正

HJ2Q

屌
喺個gp度

已退出群組

頂，有無咁on9阿。

其實我喺個group度㗎

班主任咁勤力夜晚打嚟

應該係個仔欺凌人

開始ff了

bingo

個音樂轉晒

乜欺凌會搞到報狗咁誇張咩

我爸是檢察官

香港都有嘅

呢個老母講D唔講D
講左咁耐最尾先講佢係郁手個位

欺凌人正仆街

李檢察官唔係咁嘅人

不過小學去到咁就少見

我諗起之前塞擦膠入人耳嗰單

個仔串到

然後我講句：我爸是李善雄檢察官，佢地就話案件無可疑可以結案了

間屋好似幾大

欺凌呢樣嘢係百分百嘅惡意
絕對唔係玩玩下

兩個分居？

香港就話啫
係首爾撻鄉下地方檢察官個朵

咩叫「因為呢啲嘢」？

檢察官老婆/前妻間屋緊係大啦
Btw, 連登標準問題：屋企廚房幾大？

屌你咩！鬧人唔得咩

冇離婚？

仲叫緊佢做老婆喎，姐係應該好似急症室醫生咁自己去鄉下地方做野，老婆仔女留係原居地啦

明白 又話唔帶埋個仔走

我最撚憎人唔講粗口㗎啦

我從來都冇講過粗口=9up

個仔咁撚廢
點出嚟做野呀
比人屌幾下老母啫

好想知咁車明珠又同男主會有咩關係

我聽到粗口會打冷震

講粗口就要報警
我諗大把連登仔都坐終身

你認真定玩膠

冇人做地盤㗎喇

cls
毛筆係平嘢都要畀人鬧
毛筆粗用咋嘛

仲要輪迴坐幾世

擺明針對人，求其搵位入。

北韓咩

粗口咋喎
仲要只係一二句
好似呢個妹咁比人扔咗枝筆
打撚到仆街就話啫

香港果啲欺凌對比日韓果啲真係碎料嚟

但上集又話佢阿爸係振永度，即是振永係佢鄉下啦

好多嘢外人聽起嚟可能好雞毛蒜皮
但當中嘅惡意
欺凌者同受害者先最清楚

blur MMA

如果係因為暴力遊戲同睇mma會令個仔玩欺凌就唔會淨係講下粗口咁簡單啦

即係點

校暴委？
咁革命feel既

你朋友個仔就係你

俾人踢爆

校園暴力檢查委員會
我估全名係咁

但粗口呢個真係太minimal
有後續野就當然另計
如果個人太玻璃心 當成長後遇到啲更大挫折
會好易起唔番身
講粗口唔需要去到報警呢個層面掛

爆左響口

已經揚晒

又blame the victim

已經通天

冚世界知道哂

#692
李善雄個仔當然要教 但同時都要加強番個小朋友嘅能力

On9講句粗口吹到暴力 韓國啲人咁守舊㗎咩

連登仔全部都要坐十幾碌

校暴委d嘴臉

律師

大把香港人由小學開始講粗口

畀人用粗口鬧係一件唔好嘅事，你覺得畀人用粗口鬧只係你接受咗一件唔好嘅事，唔好一箱情願要其他人學你接受呢件唔好嘅事

攪大件事

食屎啦，我屌你咩

細細個阿公賭馬已經成日講粗口

全部中曬

個阿媽洗唔洗咁

左，出到律師咁誇張

7cfu：佢講粗口

使唔使咁呀

得講粗口咁簡單就唔洗搞到咁大啦

佢個仔仲要毫無悔意

佢老公應該要嚟

唔知大家有冇睇過少年的你
裏面講欺凌真係搞到人心寒

係
所以係要教在勳係唔啱
但如果要出動到又律師又檢察官
過份保護個仔都唔會係咩好事
不過依家劇情又唔同咗 我撐佢搵律師了
但如果如在勳所講 一句粗口
我覺得係唔需要搞到咁大

其實搞呢啲野係有用就唔會校園欺凌一年嚴重過一年啦

照咁睇，韓國啲校園欺凌問題都幾嚴重，所以先至有法庭for依啲嘢

應該仲有啲嘢
不過言語都可以造成精神壓力

日韓都嚴重

係
寂寞是幫兇有講
嗰度啲人係痴撚線 已經唔係一句粗口嗰啲咁簡單

係不嬲都好嚴重

喺振永出世，去首爾讀大學，結婚生仔，跟住調職返振永。

啲差佬屌啲學生係曱甴係天使個啲有無問題？

長時間欺凌其實對咩人都影響好大
唔好話小朋友丫，出黎做野啲公司辦公室欺凌都係迫到大人都癲有精神病

更何況小朋友比大人更加唔識分輕重，傷害更大

Btw，我成日以為男女主係一對

自殺率好高

我都是，點知今日突然有老婆同5年級仔諗諗下其實咁先真實畢業之後基本上冇交集，邊會兩個都咁啱單身咁多年

無，唔知可唔可以介紹下呢

曾國祥導演
大陸戲嚟
喺香港都有爭議性(攞獎方面)

好假

呢啲招數喺女人面前邊有用

鱷魚淚

agger
尤其是係車檢察官面前

條左膠好撚煩

車檢察官：唔好啦

跟本個問題就可能係條求神撚度

我已經好努力㗎啦

所謂三五成群

個𡃁妹又啱喎

講緊邊個

個細路，話要神幫佢，個老母哭到好撚假個個

個仔咁老母有份造成

耶撚應該右膠多過左膠

sor，左右不分

跳樓wo
起訴唔出奇

正宗養不教父之過

之前viutv 星期六套唔記得咩野
都講韓國校園欺凌好勁

其實韓國D人都癲癲地
唔好話現實
網絡欺凌都勁

CLS，講句粗口搞到咁大壇

寂寞是幫兇

癲到推同學落樓梯都聽過

我會俾心機嫁啦

唔止粗口

你望下後面啲人
你覺得佢哋冇畀心機咩

男主個仔喎

崩口人最棹忌就係崩口碗

奶撚晒嘢

李檢察官都叫有底線

咁都叫對唔住

老老竇竇搞呢啲嘢都幾虛偽

笑到仆街
最危險真係開speaker講電話

我可以諗到佢哋有幾虛偽咁講呢啲說話

啱啊，點解要原諒

我企車檢察官嗰邊

搞到人地跳樓唔係單單道歉可以解決

殺完人之後同人哋屋企人講對唔住
咁得唔得

同我一樣 又唔叻又冇樣

幾鐘意呢2單案既故事
上次就車檢經歷, 李檢主控
今次就調轉

呢套個編劇有料

呢啲先係老竇

唔知點解，硬係覺得呢兩單案都夾硬來

男主個仔好衰...
對方都好慘...

文員仔

最近啲人都唔睇檢察官劇

李善雄：以前檢察官好威架
李仔：睇清現實啦廢老，依家好多人都好憎你地呀

食沙律咁健康

但朝早食雪櫃野真係唔多好

不如你早啲起身

咁佢係咁多個之中最早起身

應該算無瞓過

原來係上一手啲嘢

原來唔係佢

原來把尺係執嘅

但就被人誤會佢係精英所以拎到

我唔係讚緊你喎

呢個誤會大到

仲俾人誤會佢曬命

metoo你架

個個都食花生

又要鬧交了

車檢察官喺度食花生

開波啦開波啦

睇睇下覺得套劇幾好睇，唔只係查案，仲會探討社會現象，會講檢察官既普通人生活。有認真有搞笑
之前viutv播過套新紮法官我都覺得好好睇。

Miss Hammurabi有明洙BB

好有日常感同貼地 正

原作是18年經驗真檢察官寫嘅散文集

睇維基突然發現原來依套係韓國同金師傅2同時段對打

無乜人睇

個個都等緊月尾播夫妻的世界

依家依套唔太吸引

阿頭

在職婦女雙重勞動既問題

戴左個圓框眼鏡反而望落仲靚左

今次大鑊

個老公

單身中女真係好恐怖

I am back

允珍好撚慘

張曼玉講得好

咁都有差不多4％ 咁都唔錯 我覺得麻麻

唔係我

笑4

使唔使做到咁呀

死得

騎處難下

好柒

慢動作

尷尬了

畀支廳長知唔緊要
畀死對頭知先大鑊

死要臉

真 笑到臉黃

銅尺係咩黎？

精英學生先有

大學教授畀最優秀學生嘅肯定

精英中嘅精英

單身中女上司真係好恐怖

到底把尺係邊個

個誤會愈搞愈大

會唔會結果真係佢嘅

oh

呢個世界既奶奶都係on9

:奶奶你真傻定扮懵呀
: 我梗係真傻啦…… 我呢啲老屎忽

係車到。。。。

佢哋梗係冇睇過馬場大亨……
唔知道獨留兒童在車廂後果

父權社會就係垃圾

韓國女人

疏忽照顧兒童

老公總算識睇眼色。

但老公都係死蠢嚟 媽寶type

又相睇

你照顧下就知幾辛苦

車檢察官做老母體驗日

嚟料啦

小惡魔

大白鯊

檢察官話睇cctv就睇
其他市民話唔見人一定唔得

點解女主角啲劇情成日都咁搞笑

頭髮上面嗰啲係

相信係BB嘔奶

嘔吐物

車檢個樣

諗起家有喜事嘅張曼玉

真係出咗事

個個檢察官輪住出唔同事

好彩

垃圾文化

識玩
老公放長假

玩到喊晒喎

男女平等

其實香港好多公司都唔請未婚女性 因為驚佢地遲啲生仔放假

又溝女

想生了

車檢察官：單身萬歲

呢類角色喺日本應該會搵天海祐希做

易容

比人任屌

羅生門

係咪幾個演員做同一個角色？

應該係

女人落咗妝你認到佢嗰啲叫化妝
女人落咗妝你認唔到佢嗰啲叫喬裝

竟然呢度cut

佢兩個神仙咁嘅款

晏咗啦 平時25未夠就cut

係囉照計呢啲最高榮譽唔應該留低係舊office

覺得最可惜嘅就係，係呢度cut

有諗佢會唔會其實係高手黎，點知

換密碼鎖點知自爆

鄭科長

車檢湊咗一日仔依家明白人地既生活幾咁辛苦

車檢察官嘅溫柔

吳檢察官真係越睇越靚

我都覺

金檢察官啲桃花運

諗起屯公

中咗6合彩買100架ae110，遇到塞車就落車走人

梅花嚟㗎喎老友

依二，三集配今日篇韓國新聞睇fit哂

荒唐！韓國女職員請「生理假」卻被男上司要求「拍下衛生棉照片當證據」

叫你買廣告咩
梗有一間喺左近

有彈

啲 figure

射爛晒

死十次都唔掂

屌 都估到佢會整爛

大鑊
射爛哂

跳樓都唔掂

D叫聲

過到骨

好似未發現

似冇穿煲

李檢察官啲手勢幾好

證明佢新年嗰陣應該買咗梅花
正所謂梅花入屋擺一年
霉到賣樓又賣田

冇搵李檢尋仇

部長的前妻咁巴閉嘅

又吹水唔抹嘴

但條女又有繼續聯絡

好有古代中華帝國啲官僚feel

班高官嗰啲衰樣全世界都一樣

黐線啦
而家呢個世界講真話好大鑊㗎

好正

其實即係衰乜

仲要俾人鬧

9成是另一單

遊戲裝備

我屌

呢套真係好正

白眼居士
美杜莎

三大天王

美杜沙成個林珊珊咁

屌，美杜莎

屌到你懷疑人生

廢老

長洲覆核王

係喎

郵政局長送禮

車檢察官開心啦
夠哂挑戰性

我都諗起佢

我見到佢個樣就已經懷疑人生

好羡慕
民主國家先出到呢類人

不如黃斧頭做檢察官啦

我個人鍾意依套多過金師傅2

真
以前嘅香港都可以

me2
笑到仆街

易為好悶，睇睇下又幾好笑，粵配應記一功。

垃圾
還我靈異街11號

配得好地道，簡單而暴力

依套賣唔少補品廣告

高手過招

推佢去死

兩條仆街

比人過一棟

勁到

不如叫個阿伯做檢察官

阿伯應該去做神秘顧客

原來陰鳩人

得罪女人仲慘過得罪廢老

我頂CLS

跑得好有喜感

依d都拍埋

肯定係A貨

25萬好平啫
檢察官嚟講

cls
屋漏兼逢連夜雨

呢啲嘢我唔評論

覺得個個大君主會係識既人

頭暈君主

龜公

可能係支廳長

個耳機好靚

點會咁問問題架

笑死連game都拍埋

好撚賤

反屈成功

好賤

金檢察官好慘

咁都得

笑撚死

好撚仆街

金檢察官

最後肯定都穿煲

先發制人

Cls

大君主

下集

真係識既人

樓主開新po

竟然是事務官

食野佢地成日食到japjap聲

實穿啦，一黎佢自己講過比第三者知
二黎個figure 有膠水漬，實會發現㗎

佢地係咁架喎
仲有唔捧起飯碗食飯因為捧碗似乞衣

Btw, 佢地啲筷子好遍平好難揸

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 檢察官內傳 討論區2

1000